李彩燕公開唱跳亞莉安娜歌曲影片！影片短但超精彩！

圖片來源：IZ*ONE 推特
IZ*ONE 彩燕在練習室中唱跳亞莉安娜 (Ariana Grande)《Be Alright》的片段公開！

隨著影片，彩燕說：「一個想給我們 WIZ*ONE (粉絲名) 禮物的晚上 🌙 雖然要把這稱作禮物很害羞，這是2017年的影片 🙈 應該是我第一次自己練習舞蹈和歌曲吧，是對我來說意義非凡的影片。.. 雖然還有不足 ㅎㅎ 希望大家看了會覺得可愛...」

李彩演係...

貞子再臨

唔起底唔知你改名

？-.-

0:22-0:23 不停loop...

G持紗瑜❤

奚

隹

奚隹

樓主都幾靚仔